試著說支持警察

以後叫口號一律叫 支持警察吞槍自殺
總之第一句一定係支持警察，然後就接花式死法
目的係令到佢地就算係撐警集會/街上聽到藍絲話支持佢地都要怯翻怯先！！

推

幾好笑

支持警察，濫捕濫殺！支持林鄭，濫告濫權！
支持警察，吞POP自責！支持林鄭，吞精自衛！